其實要進行時代革命，本身就要先對自己人生都進行一場革命

一個人點解唔敢上前線？唔敢長期罷工？
好簡單，因為佢年到三十，排緊隊去結婚，唔想結都要為交代要結，
仲有等緊死頂上樓，要比首期，供樓。

比樓綁住既人，或者等緊結婚或者已經結左既人，
佢會唔會敢上前線，冒險比人拉，或者可以冇左份工，斷供層樓？
唔會架，你點求佢，佢都唔會，因為叫佢上去打狗，等如要佢押上自己所有，
一旦被捕，包括老婆同層樓，仲有份穩定既工，乜都化為烏有。
但呢種人就係香港既主流。

呢個就係咁多人唔敢上前線既原因，於是永遠淨返最後生既人同d學生去前線。

我只係想講，
香港人，如果你仲算後生，真係想反抗，真係想時代革命，
請重新審視自己要點過活，先對自己人生進行一場內部革命先，
諗下會唔會可以唔比身邊既人事，例如一層樓或者結婚生仔綁死左你先，
諗下長期罷工，冇埋份工，咪再搵，唔買樓咪唔買樓，你有冇呢種覺悟？

只有自己都自由，你先可以爭取自由。
香港人最先要問自己既，其實係有冇呢種覺悟先。
如果有，香港就會贏，如果冇，永遠上到街都會畏首畏尾，驚左班狗。

高質！

30多少少結左婚，兩個仔女得幾歲，每次只能出去行#[/member]arrested#pig

囡囡啱啱出世呀
唉，有出過去做和理非
但心入面根本唔係果回事
唉，每日都多多少少有內疚既感覺

甴近平

結婚組織家庭都要比你地批鬥？

有
但事實上樓奴真係限死左好多人
好彩既有父幹就負擔少一啲
但同時仲有家庭要照顧
當有仔有女既時候，更加冇辦法做你所想

所以香港樓數唔仆晒街，唔好諗住有幾多人
條底線放得開